[7.21] 修頓終點有嘢玩

當年市建局咁仆街殺撚晒成條利東街
依家真係好想重奪果條醜到嘔嘅「囍匯」
行到修頓然後可以發夢遊去對面街嘅囍匯坐低野餐
搞到佢哋無生意做
等啲生意佬向政府施壓
反正星期日又無政府機構開工無得玩不合作運動
就去搞鳩啲商場喇

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

生意佬向政府施壓？
你太睇得起只有眼前利益果堆香港人既智慧
好多人都仲怪緊出黎果班人阻住佢搵食
但係唔會怪迫呢班人出黎果個兇手
有部份仲要撐個兇手打柒班人

佢哋照屌啲示威人士架
但阻佢搵食就會嘈政府喇